Corsair 32Gb 3200mhz HKD1250

平撚到

銀條都係咁上下

個陣買2666 8gb x2都1400

E3200, Timing: CL16-20-20-38

加多一舊幾十可以買到 g.skill
數量無限量供貨

個樣好 J 幾多

Sniper X 俾狗用

Sniper x 邊度有平 16GBx2

我意思係香港 唔係新蛋

巴打,有冇推介?

平g.skill應該係flame x果系，不過都係 trident z最好

緊係買royal 級啦..你地訂唔到GA

corsair 狗都唔屌

香港代理

Flare x 無 DDR4-3200 16G X2

我記錯野
Ripjaws v先岩
sniper x 係tuf果條垃圾line

無燈點用呀

留名M die

之前新蛋呢個價係買2666

Trident Z Royal 3000 2*16 newegg做緊1409

早幾年買4x8gb 3000mhz都係1100有找
仲未到歷史低位

要平唔係Aegis咩

aegis 得3000